點解法國警察唔開槍血洗鎮壓班示威華人? 藍屍唔係話會既咩?

今日法國果邊血洗左幾多人呀?

有冇雜近平血洗成條村咁多人?

暴動完仲要唱住歌笑住口咁走, 幾撚爽呀? 點解仲唔學共產黨咁大血洗呀?

垃圾上街搞亂社會

成班廢青冇野做搞亂社會，破壞國家和諧同經濟成果，法國咁多罪案同失業率高企都係因為你班人搞事！